一清倉就會反彈，點解會咁

清倉救世界

收割完咪升 有咩問題

如果跌開就keep住跌
升開就keep住升
咁世界就無窮人啦
個個都以為自己係股神識time the market

咁依個星期應該反彈

你講緊張gif?

今晚美股仲會跌